[新年快樂] 抽唔到獎唔緊要，達哥陪你打年獸迎2020年！

Who

吾反了

多謝達哥原諒香港人

達哥幾時玩抖音

樓主是達哥NO.1 FANS

你新香港人黎?達哥都唔識

終於開台

終於可以聽到達太祖把聲

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。

香港人有達哥這塊寶玉真是幸運

成600幾like
達朝返黎啦

我屌你老母死支那达到今日仲不知悔改，各方?

原來要考慮香港之前要考慮人民幣先

達哥過年後開返台應該固定7K人UP

雖然我哋真兄弟就撐開達
但今次達哥無口齒 連我都要反達

咁快出翻黎？唔潛多陣？

達朝福利真好啊！

你都睇左十年啦，應該都知達哥為人，係兄弟既真係在心中。其實咁耐以黎佢講過出口既，對世界各種既事既態度，你會明佢係咩立場，你講得出呢句野真係麻煩你重睇啦。

考慮各方，而家有幾撚多個持份者呀，兩個咋嘛屌你老母

唔係香港人就人民幣啦

CHING好耐無見了， 祝你2020年行大運。

我見撚到下面咁多人留言真係燥撚左，原本諗住年尾開心過

證明之前每一個人都冇屌撚錯佢

好感動達哥仲未放棄我地

佢之前直播有講過有睇開

达狗入嚟mon引戰post既話我祝你全家有人民幣冇命洗

垃圾

建議達哥CHATROOM開MEMBER ONLY

EDF! EDF!

反人牆

積下口德

笑死

其實，達哥 7 年的直播路，低谷的又豈止這些。箇中的辛酸，只有他自己體會得最深切。每人工作都會累，有時候會亦想有自己的生活。但達哥堅持了 7 年，走過了許多難關低谷，放棄了許多東西，直至現在仍繼續。

經歷完種種挫折，達哥依然繼續走他的直播路，繼續帶歡樂予觀眾。他用行動告訴我們，如何做一個「有情」的人。

達哥殺左你全家咩

豬腦sirG唔G持達哥去斗魚做主bo

回錯

MOMOLIVE好似好D

學到野, 吉魯ching我錯了

有兄弟願意為左達哥重出江湖，犧牲一切.......

臨尾問三件蛋散有咩想講
靜哂

今晚仲去做戰地記者

不反了

最後講句，每個人都會犯錯，但是，只有愚人才會執過不改。至於有些人說對我很失望，好抱歉，對你講既“失望”我無法再做甚麼了。

P.S.無論如何，各位不要去達哥既FB攻擊佢，或者做出咩起底既行為，呢D壓力佢未必承受到。
P.S.除此之外，都收到很多網友既支持同關心，達哥無法一一回復，在心中，多謝你地。

「例如Olivier吉魯」

咪拉

唔係話幾多十後

收皮la 迖狗

邊個敢出聲

多謝達仔一直關注

佢一直都冇放棄過手足

一月了

一月應該打咩好

一直關注達哥 天佑達朝

想達了嗎

達哥幾時先肯開番台

想

真兄弟會明

去斗魚直播咪得囉
反送中班友一定唔會去斗魚 連開個ACC屌柒你都廢事
仲撐你個班一早飲緊喜茶玩抖音啦 開多個ACC去斗魚睇都唔係好難啫

我明

你係引戰狗 唔係兄弟

我睇左達哥10年真達粉

笑撚死

簽左約

達犬

良心當狗肺

達哥真係好有心
錄影陪我地倒數
真兄弟會明

#希望來年大家都出入平安健健康康有個新開始 #真播片 #溫馨提示如想播片準時倒數煩請在今晚2313打開影片觀影

不了

不是

尊重

我諗大家真兄弟既都會明
達哥再開番台已經係禮物
唔駛特別送啲乜野比兄弟
你幾時開台我都等啊😤😤😤

戇鳩仔

who?

達哥都唔識，你是新移民嗎？

x2

攞埋電競證書等達哥重出江湖

Ching做咩要做佢

Z

好靚仔

達達

我愛達蛇

個 facebook 睇到我火都嚟

你地係咪要迫死佢

係

只係想達仔開番台

垃圾達狗

，

熱門

得罪你D咩

X

CHING新年快樂

唔開台休息下幾好 佢終於可以陪女女慶祝節日

新年會開1次 請大家期待